傻閪先會租劏房，租劏房不如瞓街

傻閪先會瞓街，瞓街不如做租覇

你都講得幾有道理

屌
你又好似幾啱

不過俾人法律追討搞到破產都係會仆街
瞓街或者仲有機會儲錢買樓

天氣凍時訓街有避寒中心訓

買個三四人嘅營長期係西九紮營

揾個番通宵既屋友share租間屋